Ik ben jaloers op het portret geschetst van mij.
Waarom wat ik moet verliezen?
Ieder moment dat trajecten is iets van mij en geeft iets aan.
Oh, al was het maar op een andere manier!
Als het beeld kan veranderen, en ik kon altijd wat ik nu!
Waarom heb je Paint it?
Het zal me spottend some day--mock me verschrikkelijk!"
De hete tranen naar in zijn ogen; hij scheurde hij zijn hand weg en smijten zichzelf op de divan, begroef hij zijn gezicht in de kussens, alsof hij was te bidden.
"Dit is uw doen, Harry," zei de schilder bitter.
Lord Henry haalde zijn schouders.
